注意：大家需要更新一个概念，这里的排名看的是GPA。

GPA：平均学分绩点。您可以在教务系统中看到。LLHC的满绩是4.大学里每一门课程都有一定的学分。只有通过这门课的考试，才能获得相应的学分。只有学分积累到专业要求后才能毕业。

这里于2021.6.30之前没有双学位一说，这是规定。如果后来有变动，请之后更新的人补上，谢谢。

关于GPA的计算，建议直接问系里，他们介绍比笔者介绍的更为详尽。

——————————————————————————————————————————————————————————————————————————————————————————————————————————————————————————————————————————

1.方法论笔者不再赘述 每个人的方法不同。这里要说的是面向目的。

2.如果您的目的是考研，那么请早日认清现实，知道你要面对什么。有些老师会给你“画饼”，但笔者希望看到这篇攻略的人能在心里真正认清现实，不要因为某些“虚无缥缈的饼”而忽略现实，最后被现实揍到体无完肤。这里也请您保证考研课程的同时尽量保证GPA。最后，请您明白大三再准备考研是废话。大二大概率就是您英语和数学还有专业课的最后期限。

3.如果您的目的是出国，请一定要保证GPA维持在3.9，这样申请一些学校最起码GPA不是障碍。其次就是保证必要的托福雅思。大一大二的时间很长，请勿浪费，也请勿相信他人大三再准备的鬼话。

4.如果您的目的是混毕业证和学位证，那么本攻略并不适合您。